腳拗柴貼tape /Tubular，晚上訓教都照貼照著住?

如題。。。
定唔貼唔著抬腳訓就可以?